[有片慎入]北角單車友自炒捲巴士車底 奇蹟自行起身無釀意外

北角發生一宗驚險意外，一名騎單車男子，在北角英皇道皇都戲院對出，打算越線爬過一部行駛中的巴士時，突然跌倒被捲入車底！所幸最後無釀成慘劇，單車男之後更奇蹟自行起身，並坐上單車繼續行程。

網上流傳短片，一名騎單車男子，打算越線爬過一部行駛中的巴士，但突然疑因踩落電車軌「跣軚」，人仰馬翻，電光火石之間，巴士收掣不及，將他連人帶車捲入車底。數秒之後，男子奇跡自行起身，車長也忙下車詢問他的情況，他只揮手示意無大礙，最後上車離去，如同無事發生過一樣。

警方證實意外於前日中午12時許，當時一輛116號巴士沿英皇道西行，至炮台山道附近時，一部單車失控自炒撞向巴士。警方接報到場時單車人已經離開。

Source 頭條

嘉樂

俾支水佢飲

俾條電車軌跣到

唔知我有冇睇錯
有冇人睇到個車轆係咪屹咗一屹？

條鏈好重

條鏈好重呀

傻仔嚟
冇即時入廠
之後有咩事冇得入晒巴士數

我指巴士

勁過成龍

可能趕住返工

馬老師？

你老味班單車撚響馬路中間亂咁舞

應該單車友跌低曲身刷到巴士車轆邊咁先起到身
轆過就無啦⋯⋯ 要唔要飲水

點解會冇事。咁勁

應該無車到，車到頭都爆左

踩英皇道真係好戇鳩
個轆攝一攝入電車軌即刻死得

最撚驚係司機佢行過去果陣應該想像緊一條爆左頭既屍

點可能冇碌過

點解可以咁勁 仲起到身

如果咁樣死咗
個巴士司機會唔會被狗吿

唯一解釋係卷入車底兩個碌中間
好彩巴士司機停車冇拖行
又咁好彩cam 車避得到冇炒
佢真係去醫院check 下穩陣啲
真係要還神

真係好乞人憎
電車軌上面踩單車
巴士司機都怕咗你

短時間起得返身都唔代表無內傷

諗起有套戲好似錢嘉樂做
起身行得走得，之後話口渴一飲水就

點睇都係hi邊喎師兄

就咁睇，應該車角撞到佢背脊而彈開咗，無Zipp到車轆/底

黐撚線

第一下車頭泵把已經撞開咗個頭
好彩有頭盔
加上本能反應彎身縮埋
剛剛喺邊過咗

抵撚死
某啲單車撚同26撚 真係戇撚鳩 左穿右插
死多啲啦

屌佢老母死垃圾累人累物

有冇水？好口渴

累己累人，正一賤種

單車仔嘅腳

阿婆會鬧嫁

睇多次又似係
唔係就應該會有碌過身
佢真係好彩
兩架車同時避到
BTW真係入醫院check
就算俾舊鐵咁撞頭、背都傷

爆頭會累死個司機，正一賤種嚟

嚇撚死

瞬間轉移

why?

快啲起身返工

冇撞到 巴士扭左小小

咁都死唔去，可惜

唔可以話比嫲嫲知

係，巴士司機反應快救左佢一命

條胎唔啱踩依啲有電車既路

單車狗真係賤種嚟 喺度累人累物

踩撚到左搖右fing呢d撚樣以為成條路都係佢咁下次試下去山邊咁踩呀嘛跌落山都冇人知

邊有轆到

真係好彩...

轆到應該死左啦 單車友害死司機

亞人

阿婆鬧梗

好口渴 有無水

佢真係大命

啲仆街單車撚，要死死遠啲啦

佢好口乾

照睇似車角撞走個人之後車側碌過，唔係捲入車底

死喇 實比嫲嫲鬧

how come

點解要行電車路

屌你老母 真係好憎呢d仆街
你自己死就算 咪撚累司機

單車撚:我地有路權,馬路,行人路,所有都係我地既路

呢種26撚死十個先當一雙

關巴士佬咩事

唔好俾阿嫲知呀…

唯一解釋就係冇入到車底囉

過電車軌真係搵命搏
好易炒

唔知點解我都記得呢幕

命都無睇下邊個蝕底

亞人嚟

立例係路中心車死單身撚唔犯法啦
成班垃圾黎

再次證明香港法例幾垃圾，俾踩單車都無嘢，但係有電車軌或者其他障礙嗰啲路要禁單車啦on9

會 除非有錢

由頭車果到落車果十秒真係諗住死撚硬

巴士比人越線 俾人嚇親都仲未講

已經即刻剎車 仲要即刻落去問有冇事

仲要入佢數

即時諗起元朗上星期單車阿叔爆頭果單同張相

經典

單車友撞到個巴士頭推開左，個頭先無比巴士車到？

單車唔係一定要渣慢線咩

朋友係當時人
佢話自己有練神打
所以冇事

roadbike d鈴得個寸令闊，重夠膽踩電車路中間，重重要唔轉大d個彎攪到個轆sip左落電車軌

00後？

大台十幾年前套法網追擊都有呢幕，許紹雄俾車撞完之後返屋企話口渴飲水，一飲就即刻噴血。個畫面好震撼到而家都仲記得

咁都冇事真係好彩，早幾年好似旺角定邊度隻蝗女俾巴士轆過隻腳爆晒好似要截肢。

班友平時踩出馬路慢到龜咁已經on9
而家仲多左人踩單車送外賣
屌你老母嫌命長都咪害人喇

屌你老母 差啲害撚死個司機

條鍊好重

應該係入銀啦

智障先會踩電車路，自己申請炒車

可能係T1000

香港地馬路踩單車有無權？有，不過唔適合者

冇技術就唔好行電車軌啦
一係踩MT bike, 一係大角度出入電車軌，一係出入時跳起

cut線又唔睇後
唔係轉右又行快線
過咗巴士就想閘人

係市區再咁踩落去真係祝佢好運

單車+電車路軌=必炒

屌你老母傻閪馬路單車撚車撚死都唔抵可憐，冇交牌費冇交保險，都唔撚知憑咩渣出馬路

如果死左又會有人講係巴士司機錯

喂你點揸車㗎？你撞到我喎

呢啲單車撚真係有撚病，自己踩就去單車徑踩撚飽佢，你行馬路都算，死撚埋一二邊啦屌你老母，咪撚自殺都走出嚟害人

巴士司機唔扭軚，條單車友一早死咗啦

ys i am 1900後

就算唔炒車
CUT線唔睇後 加上踩到 左搖右擺
講真句 車死都係抵死

諗起中學嗰陣俾架私家車碌過腳趾
乜事都冇

香港法律上司機應該係完美
理得你急剎 落車問候

告左先叫你去法庭解釋

呢D撚樣真係車死咗都唔可憐

佢係成架巴士，重幾多..同係成個車過wo

搵特技人替身做多次都未必成功無事啦！
好彩到痴線...
咁都死唔去...

我真係寧願政府俾錢搞單車徑搞好啲

成堆喺條馬路度左穿右插爭尼爭去

我係乘客見到都覺得危險

On9咁樣過電車軌

我唔係同佢比較
只係咁啱想講出自己嘅經歷啫

單車撚好撚惡架 小心d講野

巴士點解唔駛慢d比單車過左先
巴士錯

行人路點解咁多人迫架單車出馬路
行人錯

巴士司機比佢嚇死

以香港人性格應該即刻企返起身攞返一百幾萬賠償

一撞車 首歌都即刻無從問蒼天 ... 裂成碎片
點知佢行返出黎

私家車1-2000kg，四碌平均500kg，你掂邊太約受3-4成力，1-200kg
巴士15000kg，計佢4碌（後4碌打個8折），唔載人都要受3000kg既力

痴撚線，以後咪再踩馬路啦屌

從來唔會咁樣踩單車., 真係害死巴士司機

路權傻閪

Road Bike近乎直線過電車軌
勇士

痴撚線咁都碌唔中

其實單車友點解靠右仲要行電車軌
單車唔係要靠路邊行咩

怒拳

路權撚又贏
唔使考牌 但行快線爬頭出車禍

路權囉屌你

但單車喺馬路上都會被視為車
騎單車嗰個就係司機
單車越線 同車越線一樣

我係覺得要完善單車徑 咁咪唔使大家喺度爭

大家都開心大家都安全

想大家都好咁都屌 屌啦 我準備好㗎啦

條友手車曳姐，成㗎車逗起跳一跳咪過到

後面果段係咩戲？

應該係碌過咗架單車一下

揸車任何情況整死人都係被告咗先 因為車可以係殺人機器 任何緊急情況 司機都有責任
所以點解亂過馬路會俾人屌累死人 個司機要硬食㗎

佢行過去嗰陣都好似驚緊咁
心諗:仆街 今次到我啦

司機反應神速扭軚

單車路權撚去左邊

嚇到個巴士司機瀨屎

電影寒戰某一幕

因為條路權L搞到急剎，如果巴士上面有人受傷都唔知點追究

我見過一家大細踩貨櫃碼頭路 屌佢老母

唔係唔比會地踩 可唔可以搵d安全既線去踩 仲帶住兩個細路

原來是這樣thx
沒有看過呢

反映咗香港人為返工打不死嘅嘅精神

其實唔難

呢啲路中心踏單車嘅仆街真係死咗都唔抵可憐。

馬路炸彈

睇唔明點解可以冇事

好痴線

車到個頭盔

黎生精神

明知入銀仲咁樣踩

烈火戰車

會比阿婆鬧

我都碌過 好似俾人大力dum 一腳痛咗一陣乜事都無

送死

負評果啲 講撚錯你呀？
你危險駕駛累撚到人 你死你事呀
累鳩埋安全駕駛班司機

路權撚 理鳩你咩

單車撚抵撚死啦.

咪害人啦

無頭盔
無反光衫

佢想追究都隨時比人罰返轉頭

抵撚死, 唔好害人

英皇道成日見到有傻鳩踩車
又左穿右插咁
馬路踩車好型咩,搵命搏

電車軌玩Bunny hop

死左唔抵可憐

好彩條友個頭識縮埋 唔係實爆頭

呢次實比阿婆鬧死喇

咩兩個轆中間啊

留名睇片

又係到亂up24

呢兩隻單車狗，左穿右插

死淨一條

申請自殺

咁都死唔去